睇完之後覺得老鼠好聰明！🐹🐹

睇完之後覺得老鼠好聰明！香港有沒有地方可以買作寵物？

香港好似無pet rat..

香港有人養花枝鼠 老鼠應該就要落街捉

在這個video 內，牠們懂得看英文字。🤣😆👏🏻

Tom and jerry

應該比倉鼠、天竺鼠、龍貓更聰明？
鼠類最聰明？🤣

條女把聲

養埋竹鼠

m 巾都係咁用